搭緊地鐵 隔離個肥婆睇劇睇到喊 點做好

佢喊得好淒涼
仲啜泣緊

屌你老母留名

我驚摸完到我喊

用美極滴落佢個頭度